有一個好簡單嘅現實問題 入嚟答一答我

啲黑警周街放催淚彈擲手榴彈 向人群射布袋彈 當我地靶咁射 周街亂鳩咁捉人又亂告 拉撚完人打到撚到重傷 女嘅就拉返差館性侵甚至強姦 再唔係就被自殺。啱啱有個靚仔 比差佬迫到跌落樓昏迷。

但香港人咬佢地食咩？ 你咬佢地食啊？